屙尿後點fing都好最尾總有一滴

係放番入底褲先出，整濕底褲，有咩辦法解決?

用紙抹

坐喺到痾

間中係咁

係咪成日射精？

唔著底褲

屙落洗手盆度順便洗埋碌鳩

好似dropper

打少啲飛機

似係你包皮過長

揾紙印一印

用手指

樓主包皮過長

包莖?

123

紙巾啦

護翼有冇得諗

要捽下最尾

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

用M巾

理論想係屙唔清 數學問題嚟

洗完碌鳩都係濕架

有同感呀⋯⋯巴打
屙完之後總有一滴鬼鼠屎先出來

你都係唔好打咁多飛機啦⋯⋯
我就話成日做愛

用口吸出黎

關事嘅咩其實

用口吸